有D咩係常識?

每日都會接觸好多唔同人
有D人鍾意講車,有D講旅行,有D講化妝品,有D講相機,新聞,政治等等...
想同人講咩都答到兩句
其實有D咩大家覺得係常識?

道歉時...

連登無絲打

討論大胸有圖是常識

開post一係帶圖，一係帶伯母是…吧

留名